我發現自由人格分裂愈黎愈嚴重

點算

找數未

找數醫病

邊條數🤢

幾時有🤢